有冇巴打鐘意玩曹傳操

暗榮依10幾年都冇再出三國戰棋

玩曬三個結局

細個連紅線都爆唔到機 大過只玩到2個結局 黃線結局好似係對話唔同都無轉籃劇情

成日睇攻略話要練果，次次都無心機練

其實唔練都贏到

仲有要壓低Kc 根本冇可能做到

我記得如果保得住典偉 夏侯敦會好垃圾

我有玩過練果曹仁同張療

仲有好唔想郭嘉死，如果唔係赤壁之戰會好難打

新game曹傳操?

幾何級數咁上升

舊game 1995年出

未試過保全典偉
好難

你仲未醒

壓lv 大法

其實唔太難 但要成隊人保佢

最遺憾冇西涼騎 馴虎 咒術師 用

暗榮game曹傳操玩得最多次

好多玩法
最簡單就係只升1隻
其他人唔升
拉平均lv, 最後50lv打20lv輕鬆爆機

三國結局都玩曬， 仲改埋game添， 郭嘉變咗仙人

小學果時打到成都贏唔到 過咗6/7年 重玩先攻得入

仙人有咩新技能 好想練皇帝

仙人識所有法術， 除咗四招裝備技

試過
壓到司馬懿出場果陣仲係Lv14第一階

有冇得玩番

仙人好似咩技能都識

google下就有

玩姜維傳 有啲難道仲好玩 近排玩返曹操加姜維

mobile之前有出曹操傳 不過好似停運左

除咗曹操傳
最正係玩人地果啲mod
由其係次次都有人講嘅姜維傳

玩又好玩 故仔又詳盡 好睇

有冇無限no

司馬最勁係砂暴

改埋裝備 咪得囉

有個瓦崗 啲劇情好正

羌維傳限中好玩史料齊話曹操傳好多

玩過 桃園結義都好好玩

最衰iOS冇姜維傳

比d終國人拎黎賺錢 作者唔開心 搞到收返板權

姜維傳 劇情好正

姜維傳勁高質
一邊玩一邊學三國後期歷史
故事又勁完整

好懷念SL大法

mod淨係爆過tun84 呂布傳，劇情好正

佢啲劇情同對白都勁高質
影射緊台灣同大陸統獨問題
講本土、獨立意識果部份，香港人都會好有共鳴

Down過一個開極都開唔到 相容較xp都唔得

依個真
以前只係知道表面三國歷史
但玩姜維傳 可以知道埋魏蜀吳 內部面對緊啲咩政治問題

我 已經玩過爆過十幾次

雖然好多都係虛構 但會知後三國主要部分

本來手機版曹操傳都幾好玩

有番晒原本嘅嘢
仲加左好多外傳

唔課金玩劇情都夠晒

點知就搞到執笠

呢個想睇劇情動畫多過攞來玩

cap完水唔執等咩

定軍山唔拉低lv點樣10回合贏到

就係你班仆街唔課金

最難玩既一關 如果升左曹洪就慘

識玩玩呂布傳，每關都一打十，作者亦寫得好感人

講起姜維就諗起胎死腹中嘅吳末傳

失平衡問題好嚴重喎

尼關 李黄 樂進 許褚 要係哂入面（可以打射打人）

點入哂 自己試 唔得就load save

換哂黃金鎧呀乜乜柒柒勁裝比佢地

買大量豆 尼三條友 可以行就食豆 咪打人住

一可以番轉頭曹操只用小補給救

夏候惇呀 妙才呀 快馬斬d弓兵

只要挨到大隊番去救亡就掂

不過要每回合save 典韋都要靠自己擋 擋唔到 就S/L大法

難玩到仆街

孔明傳都好玩

呢關第一次玩一定捱唔到

仆街記得第一次打牛頭山好似㨂錯野
屌你老味人打架咩

之前手機有三國志曹操傳online
玩演義模式就可以玩返曹操傳個單機版
仲有其他武將傳 呂布 劉備 劉邦 周瑜 諸葛亮傳都有
可惜無繼續營運
認住我沙田李典.....啊...食屎狗

徐晃唔係西涼咩？

弓兵

win10係咩大部分都玩唔到？成日上網搵 一唔係條link死 一唔係就一開exe就crash

夏候惇曹操傳入面好勁喎 攻擊力強 又成日避到人地攻擊(敏捷力強)，爆發力又勁間唔中就全力一擊或連打兩次，其他武將十次都無一次 由其張遼，避人方面始終不及夏候惇

淨係玩過英傑傳 其他傳都係喺Youtube睇人玩

後期有調整過既，而且cost既關係唔可能塞哂高cost角，btw幾鍾意玩佢後期個攻城，果個先係真係既團戰

最難果個位係賈詡 如果冇壓lv上到幻術士有謊報仲麻煩
所以通常會打到d兵仔殘血引賈詡補
基本上頂到賈詡冇mp就ok(不排除要大量s/l)

胡車兒反而冇乜野

有簡單難度嫁嘛
不過某幾關要揀難同埋全滅先得拎寶物/入幻想線

出得好q慢同埋太強調sl
練果機制真係玩人多過玩game

功勳好好多

玉壐加方天畫㦸，下下爆氣超勁。
想知有無人鍾意練霹靂車

點會唔練霹靂車

只升曹操 張遼 惇 許褚 典韋五個
其他壓lv打

大家有無發覺 武將列傳入面如果武將有一項能力值係過90，咁佢相應能力每升一level就會加4，比其他少過90既只升加3會勁好多，例如夏候惇張遼武力90幾，佢地攻擊力每升一level都加4，升爆50level就會有34x攻擊力，但曹仁武力88，每升1level攻擊力只加3，長遠計 攻擊力就同惇遼差好遠，頂盡先得29x, 所以變左會好少出曹仁，同有武將緞練不平均問題

呢個小說黎喎

再裝鏡愷 遠距離攻擊弓箭完全不入，屈機到

Yes, 所以先有壓等食果既升法

張遼都好費下

比曹仁好好多了

練到後期一個人頂10幾20個都得

細個玩到最後冇野好玩 要用曹仁 曹洪 程昱呢D本身個位最屎個個做主力

曹仁永遠唔升強制出場果陣就pk

其實呂布傳出完未

張遼垃圾過夏侯好多

曹仁還好 強制出都唔係難玩關次，好似得樊城之戰同成都入侵戰? 曹洪先慘 廢到無人有 但強制要出定軍山之戰，蜀軍勁多， 仲要喺戰場左上角面對馬超

打定軍山會比豆袋佢，買99豆

有龐德 李典 樂進 邊有人用垃圾曹洪

曹璋勁過張

定軍山強制要出呀 仲要面對馬超

騎兵肯定係夏候第一 張最大問題係爆發力唔夠力水細 用落感覺差好多 曹璋大力D 但中計又扣多D 所以曹璋同張差唔多 但曹璋好後先入隊 所以小人用

我知但定軍山印象中唔算太難打

張遼我最嬲佢係成日打唔中人，明明顯示92%命中率竟然頗經常都打唔中人，有時都玩到我勁燥

一個謊報就收你皮啦

咁又唔得 緞練武將要多方位，你個list咪缺遠距離攻擊部隊？所以我會咁練：
騎兵：惇 遼
步兵：典 進 後期龐德
弓騎：淵 郃
策士：嘉，嘉死就翊
方士：攸，寵防禦力方面係廢過攸一皮
軍師：彧，後期懿都ok可惜易被人全力一擊咁打
其他許褚 典韋 劉曄 都可緞練，由其要注意係出人要睇戰場地圖，山地荒地多要出許褚，大河大海可出典韋，因武術家喺海都有110%發揮

sl 大法

最初細個正常咁玩，大個左知道完來有得壓等，最後打諸葛亮，我出幾條勁友搭d從來無升過既，3 round完場，on9 到震

成隻GAME太易玩
只要知道有咩事件觸發就可以簡單爆機
打得好又冇咩著數 打得衰又冇特別咩損失
成堆單挑得個睇字 冇柒用既
姜維傳係依方面好好多 幾乎全部單挑都係有著數

同埋紅黃個劇本寫得太簡單 同平時玩三國志中後期平推AI差唔多空洞
諸葛亮愈輸愈有自信 每輸一場就講成堆廢話吹到自己幾把炮 轉個頭又大敗
孫權又係吹到自己水軍幾咁無敵 次次都比人輕鬆打爆

有冇人會用貂蟬?
敏捷唔差成日閃到攻擊
只係俾人打中會好傷
裝流星槌開混亂效果補救+干擾都ok的

之前玩過隻英傑傳mod，去到後面啲關勁難玩，對面太多兵，次次sl都等好耐，但唔sl又打唔過
有冇mod個難度係同姜維傳或者本身隻曹操傳差唔多，又有好故事

一場升幾個level

前期救到典韋已經好撚屈
勁大機會會擋同打兩下
仲要有個寶物係檔完反擊痛到仆街

要運氣流頂到一兩下

S/L大法

姜維傳 劇情頂尖 戰場都唔差
如果想睇劇情可以玩瓦崗(未完) 雲荒(未完) 或者宛如夢幻
戰場可以玩烈焰同盟

雙鞭？打完人一下 人地反擊 仲可以再打一下

姜維傳識玩一定係後宮結局

我鍾意楊蘭

霹靂車清場必用喎
打野獸類又有加成
後面劍閣 成都果幾關都好好用

做敵人果陣鬼咁勁
自己友就因為低敏成日miss

龐德拎青釭劍企關鎰搞掂啦曹洪幫手解混亂就得

加強版加左舞女有自動回周圍狀態先好用
原版真係用唔落手

宛如有幾隻武將係broken
富田長繁 神君德川家康
本能寺之後嘅猴子

佢高敏基本係雙擊+反擊

但如果你一路都唔練曹洪 由佢廢的話，佢面對馬超係實會被擊退

典偉打赤壁超好用 後期主輸出咁制
個人覺得典/舞女是但簡一個出

後期沙暴大法 屈機

依隻係我人生第一隻開始玩s/l大法嘅game

後期用謀士招低命中一招必殺係咁s/l完場

知唔知win10有無方法玩

到底第三劇情係點trigger

要黃色線

赤壁郭嘉無死的話其實唔難打 郭嘉識穿左孫吳陰謀後 留喺岸上等吳兵打上來就好易打

宛如夢幻將史實同動畫作品融合得好好
但戰場太大，重玩好花時間，一條線都未過到

成日miss 先係重點靠佢就死得

所以d人壓lv收張遼 然後狂啪敏果
最癲果堆玩到壓lv收龐德

大陸啲人升級咗個引擎 win10都玩到

後面d軍師技好撚屈
朱雀玄武 又大範圍

呢個setting好反智

LM

姜維傳劇情好過哂9成所謂3a大作

砂暴雙回歸

回歸先係最仆街技能

仲要可以揀唔使壓級練果，冇咁自虐

下？
大部分係史實喎

虛構嘅得啲搞笑情節、三個女主角同馬扁

遁甲天書

企孔明隔離用遁甲

姜維傳喺難度方面已經好平衡
大陸製嗰隻base on曹操傳嘅英傑傳先痴9線

難到唔用修改器係絕對玩唔到
連轅門射戟咁早期都玩無限援兵

有冇睇過啲攻略收3級司馬
經驗畀哂啲死人拎

有無可能係ipad玩到

無撚7錯

好似知你講邊隻應該係 我連第一關都過唔到果隻

令我鍾意咗曹操

三年前有隻手機版，不過摺左

呢個真

之後睇返正史

就知演義幾偏頗幾盲反

mod劇情最神一定係姜維傳同84呂布
個人鍾意84呂布多少少
尤其霸王線真心正

84呂布係好玩，亦難到仆街🥴

計返歲數全部阿公阿婆黎

成隊人保佢之餘，仲要擺人個陣要好
因為揀人嗰吓唔知排第幾係邊度出現

記得好似要用呂布之弓射到對手大佬麻痹，拖延吓。

成個地圖9咁吹，未埋身已經全部訓係地下喘氣

樊城

我當年用save load大法,佢有一定機率會擋格攻擊,我load到佢擋晒所有攻擊先去下回合

純粹想睇劇情
對住攻略玩都ok

定點清除呂布傳

玩到執果日

爛尾

印象中有一關，好似要保住袁紹，守已經難守，但條仆街仲會沖出去死。難玩到

趙雲七進七出果關玩到火滾

依到都見到你

無處不在

一個人對成版敵人，都痴9線

我連過五關斬六將都玩唔掂
卒之要用修改器9過，玩到尾睇劇情就算

好撚難下喎 嗰時典韋又不能斜向攻擊, 下下被8,9隻兵圍 仲要有賈詡放毒煙扣勁多血

其實唔怪的，重點係啲人選同企位。同第一回合，搵條友去拖一拖第一回敵人，典韋一定走得到。勁啲嘅人，入到木寨到，全清敵人都有機會。

姜維傳

呂布傳

瓦崗山有無人玩過

有出果下真三國無双英傑傳, 但廢到你睇唔到。

楊蘭去到故事後期五張幾

s/l用道士暈昡，一下一隻，不過boss好似係0%

呢個真，遊劇入面得姜b會變老

有畫面

想問妹耐，其實咩係定點清除

Ps4好似趙雲做主角果隻？

細個玩到個關就會del game

超好玩

Online都有玩但六月執左

手機隻曹操傳本來出係電腦 仲好玩好多
但無耐手機GAME賺錢多D 轉左個去
可惜搵唔返段片俾大家睇

要唔輸一啲都唔難，收縮上地圖頂個城，同守住關口一定過關。
但要10回合反勝到果啲，真心痴線

姜維傳真係好正，仲有84個呂布傳都好經典

司馬升得快

姜維傳好玩在於難得黎唔會迫你sl
呂布傳唔sl 打唔贏

去到最極端係係咁sl 撞狀態

以前好鍾意丁佢啲聲效好好聽。

CHING! Chaaaa!

好多都好正

手機個隻一d都唔好玩 成9日要貨金 我無實力派

但有冇曹操傳咁好玩

曹操傳online唔洗點課喎，所有角色都唔使抽，d金只要平時勤力打殲滅戰就可以拎唔少，一樣可以打到好top

爆過至少五次機
但只係玩過一輪郭嘉死

我金火罐炮

策士有用架喎

最難打係濡須口嗰兩場水戰

我寧願有劇情有結束 成日要打啲無謂關 好唔實際冇咁多時間[s[/s]

曹操字傳操

楊蘭做老婆
諸葛果做性奴
曹陵做SP

無玩過但睇D GAMEPLAY好伏下

張遼係多全力一擊，單眼佬就多2連擊同埋擋到敵人攻擊

勁好用，一野打5格，傻仔先唔練

佢敏捷唔夠高 成日出對白全力一擊但比人擋q左

呢隻 game 好好玩.
不過最接受唔到既係夏侯惇單挑贏趙雲... 斬殺埋....
另外藍線如果魔王上身既孔明可以出晒四神大絕的話, 會更加刺激.

其實集中升一隻曹操就輕鬆爆機

曹操先係真小人 永遠好過劉備偽君子

打木/銅人好爽 , 係咁吸exp

水戰係難打架, 因曹軍勁人都係騎兵/策士術士, 呢堆武將喺海先得80%, 而因地水兵/都督有110%狀態, 所以按地圖出人好重要, 要出多啲步兵(李典 樂進), 佢地防守好 , 又有100%狀態, 典韋都出得過 因為武術家喺海有110%狀態

主要係裝備分配.
龐德左上企係關卡入面, 配雌雄雙劍 + 豆袋, 係不死身, 靠佢打死果隊西涼騎兵. 司馬懿沙暴幫手扣血.
夏侯惇方天畫戟係中場主要打手.

夏侯惇最屈套裝: 玉壐 + 方天畫㦸 + 鏡鎧

玩5次，5次都保得住
sl大法

廚房佬弩兵

劉華

一開始有bug 可以無限錢 同神裝果陣個個用 爆晒機啦
後尾仲邊有人玩

對位係于禁 冇人會用于禁

應該係作者個名

呂布傳好似爛左尾

我等左唔知幾耐都冇結局

寧教我負天下人
休教天下人負我
狹天子以令諸侯

梟雄嘅典範
垃圾劉備喊屎喊忽死道德撚衝動撚害死全家

于禁又係兩場要強制出: 博望坡同樊城, 博望坡其實唔難, 啲火反而可以利用來阻擋住劉備軍, 係要及時整醒前線幾個武將; 樊城于禁率援軍面對關羽, 關羽喺山地同海先得80%狀態, 其實唔難擊退佢

我果陣唔記得點玩 睇攻略+S/L 都係保到
好似唔難
太好用 唔想佢死

唔介意殘體的話
中国有隻山寨版
叫豪華曹魏傳
用電腦模擬器玩
夠痴線 夠難玩
又補齊咗好多故事

唔好玩，唔好買，好伏

一定係咁配

劉華勁撚到場場出佢咁濟

其實點解果陣政府軍咁廢
但又無人打佢

真 只升夏候 典偉 肥豬
最多加張遼 壓lv大法 完

點解唔上steam

開放mod/steam workshop大把人買

政府軍大把冗員 又有十常侍亂政
曹操都係騎都尉出身
袁紹直頭同何進係親戚 誅殺十常侍失敗先離開京城

車佬係咪好勁 次次都唔用

呂布弓

想問有冇Mac 版download

一次打九格都唔用？

要Save load先勁

成日打唔中

敏低 -> 命中率低
用策略朱雀+回歸燒燒燒仲快
一係砂暴+回歸

果陣玩到試過改game又係帶玉壐方天，連丟幾個，好過癮。
呢隻game 改唔改都咁正。經典即係經典。

砂暴扣得唔夠多，帶埋芭蕉先有三份一左右
用朱雀比較好

有晒寶物後

3砂暴+回歸 3-4回合對面就死晒

打全場 砂暴有用好多嫁

郭嘉有一招map炮中負面狀態， 係咁暈眩人

敵我 雙方全中呢

好中意死咗個下音效

之前見到話有暗榮員工出嚟爆料話會出重制定續作
咁耐都未有消息

嗰招玄武嚟

要儲晒整套寶物圖鑑係咪一定要經歷所有會死的武將死一次先儲到?

加白虎

屌真係玩野 定曹仁武力偏偏就係88, 係要唔過90, 令你初期玩時無兩隻強力騎兵用, 要等到張遼歸順先有

車佬必用wor

定軍山，合肥出返啲二線兵好慘

于禁其實好用啲 佢命中率高啲

武力徐晃係高好多 不過弓嘅輸出差唔多

成日特登引發單挑場景

張恰幾好用

打成都建業

有一關係城到放火自爆

要拎五火神焰扇的話一定要靠劉曄 遠距離投射打死喱喺內城入面的咀授, 好似係

簡單得來，撞下撞下又幾過癮

垃圾玄武

打城用爆焰好正

一個唔小心， 死左個勁人， 立即load save

大家人唔會比典偉， 郭嘉死？

一條直線 可以SL 老遠就燒死劉蟬

藍色線好似有關羽用

不停回歸

玩過英傑 孔明
曹操傳中途棄左
形象中岳飛傳 玩到風波亭後

孔明變魔個故事好精彩
關羽降曹

行山好慘， 啲騎食晒屎

保黎都無用....由得佢死攞件鳳鳳羽衣俾許諸著好過啦...

好好玩 電腦長期留個免安裝版喺度 好得閒時開黎煲
玩到全部劇情爆幾次+全程0死+全隊50lv(唔計曹仁 曹洪果d十世唔用既垃圾)
玩寶物都好正

典韋後期跑輸比人，輸出唔夠

有冇seed g drive?

回hp / mp 果啲衫好正

岳飛傳記得D鐵滑車好難打

無咩力，帶個醫生啦，作用超大，
一醫生勁過一炮車

之後有唔少MOD...可以玩暗孔明(咒術師)..馬超(西涼騎)...仲有馴虎馴熊都有得玩...

咁快就停左喇...好似得幾年貨仔咁...

有mod係呂布傅，馬超傳

嗯？呢隻玩過 唔算難 係幾好玩吓

我次次玩都要chok到全部人都無退出戰場

我無課金玩緊地獄難度，好痴線

審配

其實可以等佢開門

我記得典偉打水戰好撚勁喎

于禁防守力低徐晃一皮, 于禁+2而徐晃+
3

典韋係武道家, 其實係武道家呢個兵種 處於大海大河位置有110%狀態啫

唔識點引佢開門, 次次打到咁上下 敵軍差不多死晒 佢就自焚

音樂好有回憶

都無咩水戰場口...要打水戰就貂蟬著鳳凰羽衣加流星槌加SL大法...唔理回合數既話...單挑全場都得

有片...自己睇

絕命毒師

典韋好撚勁喎
氣合完雙鞭加飛龍道袍加玉璽打三下一拳一隻咁制
我覺得仲勁過單眼佬方天加玉璽

細個既時候down過黎玩...但一開全部都係亂碼...都係啲睇唔明既＂口桅螶口埁口口昖畋跘口口口皈鐋口＂....無劇情等於無玩過...果斷del game...到大個左睇台灣啲討論區先知原來可以用decoder轉返做睇得明既字再轉做繁體...

冇人講龐德？

配米袋勁到on9

不死人

我真係唔明 長驅直入徐公明

點解係弓兵

唔勁，係不死咁解姐，要黎卡位的

李典同樂進邊個勁啲？

點會 打九格又反擊 印象中佢係一打十

你指細個玩應該係mod哥款
我講依隻係曹魏傳，手機移植
打唔過仲可以課金

混兩三隻超低Mc入去就會易d

但d角色無乜魅力

一樣咁劑 大家都係攻+2 防+4，可能李典爆發力會勁啲

玩過 仲有課少少金
個隻算唔使點課 幾佛

開完出koei個畫面之後自己熄可以點解決

滿寵都變補師啦

無開錯 試過用xp相容都係咁

陳群 荀彧 呢啲人物做補師就差唔多

曹操應該裝倚天劍+黃金鎧，輔助物品會裝乜好? 我會裝風神盾

想屈機就
神將獎勵版MOD 曹操傳 (每隻人物都有技能)
定點清除版 呂布傳 (無ending)

覺得自己好勁就....
pc 豪華版曹操傳, 仲要最高難度
我好似低難度都過唔到幾關

我開音效聽聲,一邊做其他野,聽到入左既音效就LOAD

但係攻低 雙擊/會心機率又唔夠肥豬高
腳又唔夠長

肥豬有埋沒羽箭就更加好用

後期拳聖唯一叻係打水戰好用

連擊兩次機率：典＞褚
全力一擊機率：接近一樣
攻擊力：褚＞典
防禦力：接近
閃避敵人攻擊能力：典＞褚
老實講用起上黎我都覺得好接近 難分高低

反正典 禇 盲眼佬都係必出 冇所謂啦

暗榮唔該返去整戰棋/SLG啦
依家淨係識整D垃圾無雙

有無人有條work既line share/ 巴打好心自己upload比我地
想回味

褚:打多一格

豪傑 爆發力應該更好

典韋係敏高啫 後世我用臭雞代替咗佢

張遼 荀彧

其實連P5S我都覺得唔係好掂

我知喇 係寶物嘅影響
青虹劍 古錠刀 沒羽箭
咁一定係肥豬暴力好多

但青虹唔打騎兵就好垃圾 打吳國唔用好過

但係騎馬 會心一刀一件

典韋水戰專用

覺得曹仁喺曹操傳係被underrated, 攻擊力唔係頂級，又無自己專屬的騎兵造形，明明史實都有唔少戰功啦，成功守住樊城擊退關羽進攻已係一大戰功

典 一定要拎雙邊 如果唔係咁勁

典已經經常連打兩下，再配雙鞭 一個回合可以打敵人三下，勁屈機，斜向打 正常可以一個回合就打退一隻滿血弓兵

我都係咁，有無高手識搞

試左WORK

另外 有個方法可以一開波就全寶物
搵Svcmn.e5s出黎用記事本打開 應該見到空白一片 儲存檔案一次
開番GAME 就應該見到三隻雀齊晒 可以揀開波升LV 或者拎晒全部寶物

藍紅線都要玩晒，要拎齊有啲要死有啲唔可以死，建議整資料搞

孔明仲識穢土轉生

直入子宮大爆射

有無人細過玩個時會以為人地攻擊個時 Click右click 會易擋d

電話一直有曹操傳係到, ios 14都玩到

仲要識避，識擋，都痴鳩線

好似得，你試下

細過就係咁諗

就死果陣就會咁做

依隻係品係貨金版

我試過升爆佢都係成pat 屎咁

我姜維傳都有貨左手機版

感謝

邊到有得down 要去大陸store?

呢隻比好少錢姐，我記得比8蚊就由試玩變完整，全寶物好似都係16蚊定唔知幾多。加埋我都比唔過50蚊。

配埋玉璽騎兵都一野一件

沒有了
下架了

就係啲支那人偷黎做手機版賺錢先激到原作者唔做吳末傳

我記得有新版佢係西涼騎
之後下邳打完呂布有得收呂布
不過收咗就一定行紅線
後面好似又有得收甄姬

卡赤壁呀屌

人選同企位問題，真係唔難的

典韋好撚勁，爆發高成日出到雙擊，再配埋雙鞭，被擊後反擊，一回打人三下，唔死都半死

郭嘉有無死到? 無死既話好易 死左就真係難

咁多個mod個人認為最好玩都係姜維傳6.1，玩轉職一定要打hard，每步都要諗，趙統要轉白馬騎，姜維要轉聖麟騎👍🏻

我都由一出玩到佢執

最正係出名啲嘅武將都有獨立造型

又成日都抽中7星裝備

其實要抽蛋，就已經違背左曹操傳呢啲srpg嘅原意。呢啲驚，係考技術唔係考運氣。
同樣另外啲srpg神作，火紋，FFT, 機戰，皇家騎士團，甚至夢幻模擬戰，好玩都係好玩再考技術，角色培訓，戰術企位等
望到依家啲課金驚，抽蛋驚搞壞晒個驚界，真係心痛

ios版玩落點? 同原作PC版有幾多分似?
齊晒三線故事?

齊晒三線，同原版一樣的，仲有少少改動，可以收到呂布添。
整呢個曹操傳，姜維傳果間大劣公司，好似叫班圖，係早期作品，收費好合理好正常。基本上50蚊內咩都搞得掂。
但之後佢出啲唔同嘅曹操傳mod改樣驚，就收費亂咁黎，難度失晒控，基本唔使玩。

係app store見到呢隻，睇過下都幾平，有興趣嘅可以睇睇

高寵楊再興

睇圖同原版都幾似 希望唔係掛羊頭賣狗肉

一開始有bug用bug果d都爆晒機啦

而家仲有冇得買

依家app store無左呢個app，呢個app太平，唔夠吸金，班圖呢間野之後果啲驚真係無良的。
上面我貼左張圖果個，可能都ok. 唔貴，可以試試

Thx bro

原版難度相對低d
姜維傳難度適中、劇情非常好
宛如夢幻搞gag撈咗好多ACG settings

好多中國人整嘅都勁撚難
豪華曹操傳、東吳霸王傳、楊家將傳奇之類
想挑戰下可以試下困難難度過楊家將嘅大破天門陣

呢d唔尊重原作者嘅驚都比錢去down
無得玩吳末傳就係因為你地呢班人

大陸真係唔驚比人告侵權，啲角色一樣

豪華曹操傳真係難到仆街，好記得有一關打左過一百回合都未打完屌佢啲增援係咁出

根本無改過，移植左去ios

啲option（咩練果友軍...）開唔開好？

配流星槌可以打暈人，幾有用呀
無記錯麥城果關有典韋會易d救關羽

多謝呢位巴打
估唔到依家WIN10仲玩到
真係 正。回憶
多謝你

依家可以求攻略啦由細到大都未試過爆機，今次想試一次
將來唔知仲有無機會再玩到

壓級練果？依個係睇升level之後會唔會重新計算能力
有d武將某項能力唔合格、要食果升番上去先會有正常嘅能力成長
有d食少少果就可以有高一級嘅能力成長

開咗壓級之後，如果唔升能力就升level，會令成長出現偏差，但係敵人每關重新計算level同能力
所以唔壓級會簡單d

未死，係作者要一次過出曬先放

係咩 唔係直情唔做咩 如果吳未有得貨金比作者我都會課

真

烈焰同盟我仲玩緊聖者線，只係爆左魔龍結局，帝國線都未有時間玩，三條線都要人重打

以前細個睇就覺得幾正

宜家睇返膠膠地 周瑜好似痴線佬咁

好想用雌雄雙劍 同蛇矛 但只限藍線劇情先有得用

最尾變曬木偶人
仲要翻生
好膠

玩爆左一次好似開頭可以搵仙人拎全寶物

最近玩返孔明傳 打到蠻都之戰 唔夠打

孔明為左主公先主動入魔

講開暗榮系列戰棋系列，有無人有毛利元就傳同織田信長傳？
兩隻好似係孔明傳同曹操傳咁款。

紅線都有
首先 定軍山之戰 要撤退 先會有下面2關
然後 漢水之戰 好似又撤退
最後 斜谷之戰 打死張飛同劉備

兩隻都有玩過，不過都幾年前嘅事
毛利元就傳勁長，打到嚴島開戰前一堆準備
結果手殘撳錯掣，搞到同史實差太遠勁難打就冇再玩

好鍾意曹操傳嗰種戰棋玩法模式, 如果可以將呢種玩法擴展到其他朝代歷史戰爭就好

要開晒寶物先得
即係起原玩兩次
我上面有個方法可以第一次就拎全寶物

抄個save落去快靚正

最記得曹操傳改高主將lv黎玩

曾經有個MOD (好似要畀錢)
叫 歷史的記憶

壓lv先係皇道
個個高lv對面個個近衛兵幾百血
斬到下世都未打完

第1關就修改升到曹操50LV
之後就知咩叫惡夢了
無軍師放火, 打到傻

趙雲傳咁易玩
不過有啲角色一定要救，好似馬超，佢死左少左個猛將，魏延唔夠佢勁。

你做開老師？ 睇得明咪得囉7頭皮

原來係咁次次都忍唔住就係定軍山打退晒所有敵軍

我都冇留意

繁中？

無記錯ge話
觸發撤退就係夏侯淵個主營被人佔領咗
之後你再全滅敵人, 唔知係咪照當你撤退, 得ge話就可能拎埋玉壐

對話係繁體
但係設定/裝備個啲 全部亂碼

我就無呢個問題

只有簡體，但隻Game係幾難玩

五虎神

因為敵軍lv對應己方，所以較高黎玩

死撚咗，有得唔死既咩，佢病死咗喎

成功救左典哥
點救郭嘉同夏侯淵？呢2隻洗唔洗升高lv?
打到去白馬

果關佢走到佬就唔洗死
殺哂對面佢都會死

你依家先白馬? 你依家先喺滅袁紹系列戰的前頭, 仲有好多關先到柳城之戰。 柳城之戰 打退晒埋伏喺樹林的賊兵 成功令郭嘉逃去右下角就算逃走成功

同你個玩法一模一樣

夏侯淵定軍山唔好畀佢同黃忠單挑
同唔好畀佢死就得

不過典韋 夏侯淵同郭嘉
其實得郭嘉值得救

典韋死咗先有鳳凰羽衣
冇咗鳳凰羽衣許褚會變垃圾，而後期典韋閃又冇前期咁勁

下 典韋升到頂 爆發力去到最勁 經常都可以連打兩次，裝埋雙鞭 一個回合可以打敵人3下 除時一個回合就打死一隻滿血兵 好撚勁喎，仲有許褚都有飛龍道袍可以着啦

同埋典韋打人命中率又高，張遼嗰啲你玩玩下就會燥，經常都打唔中人 要s/l 煩到

我都想玩下
手機版係1.0

我又唔係成日開電腦

唔覺唔覺原來出左20年

難得有人開post講, 特登開黎睇返最尾打建業15人 (開全寶+全lv 50), 我鍾意紅色路線多D

上
曹操(雌雄雙劍, 龍鱗鎧, 太平要術, 主攻時霸氣後兩連+會心一擊再反擊, 主守可以小補給再捱一下, 配倚天劍/古錠刀更好)
許褚(鋼劍, 鳳凰羽衣, 沒羽箭, 當半隻弓兵用)
司馬懿 (五火神焰扇+戰鬥服+豆袋, 控制天氣用, 感覺司馬懿防守差+唔識避)
劉曄 (鐵投+飛龍道服+風車輪, lv 3 入手再食爆武力果+敏捷果, 到出場時已經趕唔切練爆金火罐炮)
賈詡 (聖者寶劍 + 鳥氅+絕影, 妖術士主要靠暈眩+大補給搵食)

左
張遼 (畫戟+鏡鎧+玉璽, lv3 入手食爆敏捷果+智力果)
李典 (古錠刀+白銀鎧+遁甲天書, 食爆武力果+敏捷果, 呢版黎講武器/防具真係冇所謂, 主力係遁甲天書)
荀攸 (聖者寶劍+漆黑道服+白虎, 仙術士回歸+輸送+獻策已經必出, 荀攸mp 較高配埋白虎)
郭嘉 (七星劍+鳥氅+爪黃飛電, 同賈詡一樣打法)
程昱 (白羽扇+漆黑道服+朱雀, 雙回歸朱雀極速攻城)

右
夏侯惇 (畫戟+鏡鎧+玉璽)
典韋 (流星鎚+飛龍道服+豆袋, 無野做個時一定要預先氣合)
貂嬋 (雙鞭+飛龍道服+風神盾, 食爆智力果+統率果+運氣果, 對敵人高防就暈眩, 對敵人低防就雙鞭)
荀彧 (白羽扇+漆黑道服+朱雀, 又係朱雀裝)
滿寵 (七星劍+戰鬥服+太平要術, 基本上mp 永遠都用唔晒)

藍線, 野外戰, 水戰的話裝備會唔同, 我鍾意每版都換人同道具

專登開電腦真心煩

可唔可以叫暗榮搞返戰棋系列 真係好正心

大家都係咁玩

高層講過英傑傳想出重製/新作

但係試水溫工作俾咗
垃圾無雙團隊Omega Force

搞咗個無雙版戰棋仆直
之後Koei高層打退堂鼓

要屌就屌Omega Force班垃圾累街坊

請罷玩所有Omega Force作品

成都建業 我都係咁玩
123123 咁嘅分組系統

點解大家鐘意用畫戟多過蛇矛？
蛇矛唔係屈d咩？

我都鐘意蛇矛

玩得太多吞食天地

蛇矛發動穿透嘅機會多過畫戟嘅追尾

其實幾年前iOS出過一隻加強版，係原版改低咗小小難度，我買左，耐不耐就玩下，但宜家已經下左架。

三個結局+ 全寶物

隻驚好有心機，咁多年前既驚又有隱藏位又有完全唔同既結局，仲有好多關都好有難度，過左會比啲戰利品，諗起都想玩返

多數都用蛇架啦，睇住黎食，仲要冇得還擊

赤壁有技巧，一開始全世界衝哂上上面個四方框，用兩隻騎塞住個入口，就可以輕鬆過關

蛇矛打後面2隻個傷害得一半

上陸地 留1格陸地比敵人
海盜上水得90% 而且冇得用策略
武將優先擊殺
哩關練lv多

玩到好多次, 玩到所有人包括劉關張生存 同突登整死可以死既人,
想整死趙雲先係難上加難裸裝都幾乎殺清右側所有人

呀仲有馬謖變甯隨
又真係神來之筆

係 我真係教畜啊柒頭皮

隻垃圾曹操沖唔到上陸地,轉玩姜維傳了

的盧呢? 或者強行buff上去

如果唔係就倚天+黃金+風神盾 一邊頂一邊上岸
海盜放水打曹操扣唔過40 係要小心周瑜之類

劍閣對住鍾會果封勸降信又係好好笑
“一天到晚拿着武器威脅別人的人, 真會有人想跟他統一?”

你企位有問題，正常實係上晒岸，守住個上岸口，睇住對方黎食。赤壁真係比你練功

最記得馬扁係笑鳩陳水扁

R大真係神人來
成隻game啲故事、對白都係世界級

“阿扁錯了嗎？阿扁錯了嗎？”

原版曹操傳都未爆到機
姜維傳普通模式都未必ko到

配合埋佢漢末英傑傳嘅故事 更加正

陳到做主角

解混亂, 強行, 回歸, 搵人頂前面
全軍上岸

咦，呢隻未玩過

姜維傳真係正撚到仆街
冇玩過真係唔同好人講玩過曹操傳

個劇本寫得好睇過小說

唔用save load，一野過得唔得？

故事劇情超長

唔係遊戲來都係r大寫嘅故事
姜維傳嘅前文提要
講返陳到 孫蔑 董白嘅故事

咁搵嚟睇下先
姜維傳入面冇交代到呢幾個，同埋曹真曹休之間嘅關係

曹真曹休應該冇了
最大着墨嘅係陳到點解咁憎袁紹 本身係想殺左袁琳 但睇到封信之後收手

落咗架

我覺得第三關打虎牢同下邳最難
有一關要保撚住班黄巾賊先有印拎又係癲

不過故事真心正
過場唔長但有啲位好深刻

最正係臧霸
戰前對話成鳩日亂諗野
最記得係唔記得自己食左飯未
過左分歧又成撚日燈對面線劇情
王者線話有預感去霸者線啲城會好幸福
但霸者線其實好悲壯

為吃飯而戰

我有打好好玩

直頭執左笠

因為太正唔課金都可以玩晒所有劇情
仲有超多外傳

結果營運商缺唔住

最想switch/PS4 會重制

多謝大佬 返去試下先

壓等最正係
商店第2章買到第2階裝備
而你ge敵人, 仲要跟據平均lv去換裝備

就好似咁....

而第2章買到ge裝已經係+45攻/防

第3章更加高

所以谷lv 有時仲難玩
爆3次再一開始全升一曹操lv, 下版華雄已經拎長槍

想最無腦
係只升曹操單眼佬張劍圍同堆策士
之後放幾隻4lv垃圾咩曹仁曹洪果d

我玩開壓等收張遼再全員谷返上lv 50

有無android版

多謝上面位巴打留link
終於爆左一次, 30歲人第一次爆曹操傳
重新玩第2,3次會有咩唔同? 定係一樣
紅線同藍線又有無分別?

BTW, 有無巴打可以放其他傳出黎比大家dl

你唔係去到白馬之戰咋咩? 咁快爆?

恭喜巴

藍線唔同劇情, 敵人都有唔同
建議你打齊 紅線+藍線

姜維傳

近排玩緊蜀漢英杰傳6.1版，有冇巴打推薦第一次玩紅定藍線好?
同埋有冇吳國既mod好推介?

東吳志

用左一日時間荒廢所有野黎玩好正
典，郭，夏侯都無死
靠隻50典係度屈機

THANKSSSSSS

典韋

玩埋藍線
都好值得玩
有關羽用

爆完姜維返轉頭玩藍線

姜維傳應該冇咁快玩完啦
太長 同埋都有歷史線同幻想線

三線，曹凌線最有大歷史感覺。
同埋如果真係按佢個序事時間去計，爆機時應該成班都變晒老人家

由220年到266年....
姜維要服侍三個阿婆....

我係你就爆完原版 藍線
先好搞姜維傳
姜維傳根本係一套超長小說黎

姜維傳打機係其次，睇故事先係第一享受
佢嘅專制大一統，同民主，分治有好深刻嘅批判

佢寫司馬因為權力而不得不一步一步走上奪權之路好正
好過好多人寫司馬家陰謀論

同曹操嘅情況相似，曹操講過，上左位，只能一條黑路走到底，如果退落黎，佢死無葬身之地

每次只得一個女主角可以轉特別職業，我只轉過楊蘭同果果，未試過曹綾，唔係唔想玩埋，而係隻GAME真係好晒時間，後期每場戰役至少都打個幾兩個鐘。PS果果轉左做奇才再配埋諸葛巾真係非常屈機，根本核武黎

姜維傳原來連友軍都要控埋
真係要哂多好多時間去玩

人們懶得思考而渴望英雄
但當英雄上左位之後
英雄害怕眾人
打壓眾人
眾人害怕反抗
再渴望新嘅英雄
週而復始

真正核武係丈八同唔知咩弓 會成條直線同斜線都打中人

霍戈用養由基弓配左氏春秋，用過就知咩料👍🏻

如果ipad 有得重溫就好，人大左好少坐定定開電腦

我好鐘意用騎兵同步兵壓低lv,用弓兵同法師企前線打
後期就司馬沙暴+2回歸+遁甲天書回歸,2-3回合已經打到人無力還手
打城戰就烈火+火陣+定軍+混亂
基本上去到最尾敵人都係任我打
近戰其實曹操一個已經夠

原來係咁玩咁耐都唔知添

或者砲車配春秋

所以爆晒原版曹操傳 紅藍線先搞其他了

見上面巴哈條link寫住:
「引導和奮戰限制為只能打三個人。同仇敵愾限制為2次，」

係咪有舊version無呢類限制?

無記錯袁琳加好似郭准送比姜維把武器都好勁

昂龍顎閃 追8格，郭淮比嘅

係 新版改弱左
以前可以昂龍加飛刀

咁玩返舊版姜維傳 好似開心好多wo

但係孟獲個女好廢 同埋出場次數少

奮戰+大戟士 放去對騎兵清場

炮車+青龍袍+春秋
城戰根本唔洗怕

一開頭setting 點選擇

有玩過姜維傳
真係印象深刻👍🏻

舊版飛刀咩人都裝得
昂龍就係攻擊範圍內全部敵人都打一次

咁真係要玩舊版爆返次機先啦

昂龍果隻爽法真係

舊版難度低太多

近排玩緊岳飛傳都幾好玩

我想知R大而家仲有冇寫新傳？佢寫故事真係一流，同埋好熟三國史

求link

姜維傳玩到殺魏延
唔知係唔係揀左功勳同休閑
好易玩
不過劇情一流，d人講野有血有肉咁

休閑真係太簡單
純粹睇下劇情

次次玩到漢中防衞戰

我連普通難度都覺得難搞
v1.3 d弓兵仲要射遠d

(張圖係 3個難度ge分別)

隻曹真幾難打
當時好似用趙廣加青釭打

個地圖同定軍山一樣既?利申無玩過姜維傳

依張圖冇錯係曹操傳嘅定軍山

有問題嗎？定軍山同漢中同一個地方黎

btw姜維傳場漢中之戰 敵陣隻曹真、張郃整得好有壓迫感 其實真係玩得好滿足，曹真呢d一般人會覺得係二線角色，但係喺我地比較hardcore嘅三國player眼中， 驍勇善戰嘅大將軍曹真、用兵巧變嘅張儁乂呢d先係最有魅力嘅角色

救典韋濕濕碎啦張嶷先難救

姜維傳真係好撚正
古有斯巴達三百壯士 今有我大漢無當飛軍
張嶷真男人 下下打柒鄧艾 真係壯烈哉

有冇巴打搵到信長傳黎玩？

壓lv有咩著數？一齊冇成長

google search 曹操傳+巴哈 ，mega有好大堆mod

當年買咗呢隻係iPhone玩

英傑傳張飛其實點用
低防比人打一下就黎收皮

lm

前兩年app玩曹操傳online 都幾好玩
隻game 某d 地方整個幾好，但好多野簡單複雜化
雖然係其中好玩之處， 有d 關，係on9地難打
之後棄左， 今年隻game 仲執埋

超主力騎兵喎, 最高攻, 最多單挑, 由一開始用到最後

不過騎兵真心唔好用, 我關羽轉步兵, 趙雲轉武道家

走去打人 下round已經比箭剋死左

#452
你可以第2,3章買到更強裝備
而電腦d裝仲用緊低級裝

一係專升1-2隻高lv
其他唔升, 停留響lv3
曹操傳好似係計10/15個出場ge人平均lv

拎隻典韋lv13, 敵人得3-4lv, 過癮

ios叫做有單機曹操傳
但其他傳不了

騎兵速度快, 落單衝入敵陣一定死

英傑傳頭2版如果唔用NPC 我覺得已經好需要計算, 一定要引敵人過黎逐個擊破

$8 果個？ 見到仲有英傑傳